9點pp公祭現飛蛾 烈士返黎睇住我地

用手機影 影得唔好

有人說飛蛾代表亡者
恰巧9點鐘你出現了
是你嗎？梁先生
請你放心
我們會替你走下去
如果世上真有輪迴
我相信你會想再為香港人
你是這麼愛這個地方
為了你
我們會努力趕在你出生前
讓香港成為更自由、更美好的地方
R.I.P
感謝你喚醒更多香港人